係咪個個細路都會覺得自己似大雄?

但係現實無多啦A夢幫

唔會,因為唔係四眼仔

似多啦A夢

由細到大都好想做阿福/小夫

但係佢好樣衰

我叫做胖虎 我有小巨龍

有錢 個樣已經唔重要

佢又柒又矮喎

又要做胖虎隻嘍囉

點解唔做出木杉

好似中產黎？

小夫有錢已經玩哂

如果係香港
小夫：我爹哋係半山買左棟別墅 不如今個星期大家一齊黎玩呀？
靜香：好呀
大雄：果日有野做 唔得閒
不過呢到係無多啦a夢幫大雄

會自動配番啲音上去

大雄=毒撚